南早：有四名人士前往美領館尋求庇護

Four enter US consulate hours after arrest of Hong Kong activist planning asylum bid

//Four Hong Kong activists entered the US consulate on Tuesday afternoon, just hours after the police’s national security unit arrested the former leader of a pro-independence group ahead of a planned asylum bid at the diplomatic mission.//

//A video taken by the Post captured the four running up Garden Road and talking to security guards before being allowed into the building.//

//A source familiar with the situation said the group was seeking asylum, and the Post has confirmed at least one faces charges connected to last year’s anti-government protests.//

花園道

美領正門

美國領事館 唔會接受佢地
一定要出到境去美國 先可能有政治庇護

會唔會可以好似維基解密創辦人咁匿喺入面？
(都係諗下，自覺不太可能)

美領有軍機會係香港機場送物資
係香港政府唔可以理

薄𤍥來 2.0

其實美領入邊就係屬於美國領土，美國領事館就係美國嘅代表。
如果美國接受，咁領事館就接受。
美國領事館唔接受，就等於美國唔接受。

要好似argo咁先去到美國

如果坐美國領使架車去機場，中途港共截車攻擊
咁應該當係宣戰

又唔完全係領土，不過係「不可侵犯」
所以都代表美國取態

今朝有新聞講有海外港人組織協調

冷氣軍師又點睇呢壇野
上個post 吹到海軍陸戰隊可以打橫黎行

Push

發現你個個post都留呢句